smt續或轉，唔要3台

9月到期

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766